Do you hear the people sing

Singing the song of angry men

It is the music of a people

Who will not be slaves again!

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會